吊你老母 IZONE online concert “ONE, THE STORY” 舞台屈能到仆街

本身諗住會喊能到狗咁...
但佢地舞台同造型屈到我眼水眼屎都縮番入去
我係wiz*one呀屌!!!!!!呀！！！！！！

冇啦，izone冇左之後Kpop會沉淪

WIZONE得返兩星期壽命

miss能左成粒鐘 想知做左d咩..==

係 所以要更加珍惜呢兩個星期

權F 牙包
周演櫻 舞台
必睇！

吊你老味牙包個紫毛貴婦頭好能屈..

真...好有貴氣